尋日話高鐵唔洗申報， 今日經高鐵傳入， 笑撚死人咩？

大巴大巴車落張建宗個咀到
區議會應該建議全體高官去高鐵站，仿效董太做清潔

多撚謝張建宗

個柒頭邊講邊咳到肺癆咁正傻尻

申報都無咩用
有機會無發燒都中招

垃圾政府

有申報班蝗咪一樣會講大話

日日都有大巴

其實都唔知申報有乜撚用

張建宗自己分分鐘都中咗
祝佢過唔到年

攬炒好呀

排隊笑張建宗, 我拎左籌, 仲未到我

港獨之母團隊你估流架？

多謝張建宗

張建宗爸爸
攬炒之父

劇本係？

___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

封高鐵啦害死香港人

神級管治!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

台灣做法唔如實申報會罰款
雖然未必有用 但係好過香港乜都唔做

都唔係尋日既事啦

你睇佢咁樣咳成咁, 分分鐘張建宗已經中左

港共政府做野真係得啖笑

張建宗 咳著同你講冇事

根本而家大陸大逃亡緊 冇事既想走 有事既就衝黎香港入院
再唔封關就玩撚完

呢個政府真係做乜柒乜

香港膠官真係幾好笑

On9在外國幾單食完退燒藥照入境除左封關無用

叫左佢封高鐵咁撚耐
次次話唔洗
今次點收科
不過都係唔洗落台

想同全香港攬炒

大巴大巴車落張建宗度

恥笑陳去左邊 ?

林鄭政府成功將肺炎引入香港
實行終極攬炒

搞咗申報佢唔報責任喺晒佢度，政府連做呢樣嘢都唔肯又確診咗咪好似依家咁柒

on撚9

張建宗 On9
一冇check就出事
食屎啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

垃圾狗官

屌
死左人d高官又負唔起責任既

到時個個龜縮

好柒

宗仔好波

你老尾同嗰個乜春黃廣發一鳩樣

等睇又沖出黎柒

極高傳染性

申報靠自律，你覺得支那人會自律

佢上得高鐵 就算有咩病 嚟到香港都係送香港醫

屌你老母張建宗

多撚謝陳肇始

六月到依家車左政府幾多巴?

建議所有高官派駐高鐵站實地監察，由於政府支持反蒙面法，所有官員不得配戴口罩

所以咪要學金仔，唔俾中國人入境

張建宗去探下病先啦

香港政府理撚得你

香港政府做到野呀

你地話樓價貴，而家咪成全你地

曲

如果垃圾政府再唔把關停止支那人黎醫護人員罷工啦 唔好攬炒

Bam左個站佢一了百了

用緊香港人人命黎示忠

[ 緊急行動post 要推 ] 政府無能唔做防疫，我地做

宗仔都幾有攬炒精神

旅遊警示都唔敢? 咁小嘅事都要等指示？

燒左咁撚多錢去高鐵到，唔撚想整臭個朵
結果咪出事，正苦真係垃撚圾到
市民條命賤過袋底泥

幾時封高鐵

沒事兒滴
大陸有把關

張建宗成為新燈神

超級傳播者係無病徵。

班膠官真係柒到無下限

宗仔本身都有病
怕什麼

禁止支那人入境

中國人心態： 小病係人都有 去醫院睇醫生咁麻煩 唔去喇

仲燈過燒山

張建宗不留我地手足黎

上面中咗招要瞓膠棺材，又要準備紅包
佢哋根本係有心落嚟，申唔申報都無用

封關/檢疫先叫有啲用

應該會話由明天開始, 所有香港人去坐高鐵都要填健康申報表..

問責下台
仲一定要負法律責任

要等中共落 order 先做野太遲啦咁搞法香港死先過支那

由反送中精心策劃，配合貿易戰同肺炎，時間線接合得太完美，感謝林奠

入去歌頌下屍長

顯示呢個政府冇得救

張健宗好波

又係垃圾高鐵

正苦就是搞笑

binc

俾d無腦既人去管治一個地方
真係慘撚過死

仲唔多謝林鄭要擁抱大灣區一地兩檢

驚咩 好人好姐點會病

以前試過係外國番來, 外國機場入左禁區先開始唔舒服發冷，上到機同空姐講，睇左我OK 照比我番。之後係飛機食完藥訓教落機就冇哂事照入境

係有D BUG

屌，分分鐘早幾日已經知，班仆街話之你

同支那專家話疫情可控,

數日後自己感染

異曲同工

攬炒之父
直接引入武漢肺炎同香港攬炒
攬炒巴都做唔到既事 只有政府先做到

諗起03年沙士爆發前嘅楊永強：香港沒有肺炎爆發，千奇唔好令外國人覺得香港爆發肺炎

冇普選嘅政府咪出呢d管治質素

班友特L登。

淨係識取悅中國

幾肯定今次就算社區爆發都唔會好似當年沙士咁幾十萬一個單位

天在看......

支那人唔識字
就算識字都唔會申報啦

前月講咗

除機場 重有各口岸 高鐵 船等 四方八面

香港專出弱智官員

呢個政府就係一個笑話

成個管治團隊冇個正常

攬炒之父

高高在上 點會唔膨脹 香港高官屌你老母

真係ＣＬＳ

雖然申報都無乜用，但攪到自己更柒就更加證明政苦幾無能。

申報自己無藥醫既病 送入醫院隔離靠自己免疫力戰勝 或 等死

好心知道自己身體唔妥就唔好去外地傳染其他人啦

根本劣根性行為。

直接封站啦

三人以上
引起恐慌
非法集結鍋

申報有鬼用咩，封關最實際

影響經濟，不了。

攬炒之父張建宗
攬炒之母林鄭月娥

楊永強已經示範過，話冇社區爆發，最後死咗299個

歷史總是重複，好on9呀

垃圾政府 垃圾地方 全部垃撚柒圾 經歷過沙士都on99咁 特登畀病毒傳黎臭港？

自己死左我真係笑9佢

香港政府已經零信用 零用處

自己香港自己救

中共人驚我地香港人憎得佢地未夠深，今次仲專登做帶菌者四圍走

攬炒之母
唔怪得之硬係唔想一地兩檢

檢疫個檢

笑撚死

正苦： 因為03年無高鐵，無經驗應對， sor

張建宗出黎搞笑

卑强國玩死啲高官

同大陸嗰個委員一鳩樣

ON9 張建宗

化武平定香港, 然後2020武統台灣

S

申報都冇分別 佢都係西九龍就發現係發燒 送去醫院

打臉打到啪啪馨

冚家剷啦DLLM狗官

傻鳩有樣睇

明知遲早。

明明d官自己都係係香港 真係唔撚驚架咩
封撚左佢啦屌 咪撚再比大陸人入黎喇

申報真係冇乜用
支那人一定講大話扮冇事
而且澳門嗰件根本冇發燒
封站封關先最實際
橫掂港鐵係封站專家

依個政府已經笑撚死左人半年

真

垃圾高官

生cancer生上腦

再次證明香港政府是廢！

不撚知所謂

Push

醫護界罷得工未

痴線，要全世界陪中國一齊病

起碼冇咁7
一講完即中招
司長塊面腫到

申報啲菌就過主咩，on9仔張建宗

生化武器

高官green objects 齊掃街

咁又唔好，傳俾幾隻保皇少數派先好死

証明啲官真係冇腦

要不是支那，香港無野報到比維尼

個仆街張建宗閃左去邊？

推

垃圾

有d常識都知高鐵高危啦
廢鳩宗真係當人白痴

佢總會有方法解畫。玩弄語言

班官全部都癈人黎

班狗官好似想趁呢個機會整死香港人咁

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

垃圾暴政

中聯辦大佬

劇本一早寫好哂

N95都冇？